
RECONHECIMENTO DE IMAGENS COM REDES NEURAIS

O objetivo principal é criar uma rede neural que consiga identificar e cadastrar usuários a partir de imagens de seu rosto. Sendo então, autenticado a face do usuário e concebendo o acesso ou não a determinada utilização.

Uma sala restrita do hospital deve ser acessada por um grupo limitado de usuários. Tendo em conta que o hospital é um lugar de grande retenção de micro-organismos e bactérias, será de suma importância evitar contado de suas mãos em chaves e maçanetas.

Tal ação diminuirá o toque nas maçanetas sem contar na diminuição no rodízio de chaves e aumento de segurança.
